---
tags:
  - NKTH
title: 北総鉄道7260形ラストラン
date: 2015-03-22
---

![](20150322_2.jpg)

![](20150322.jpg)
![](20150322_3.jpg)

2015年3月22日に、7260形の引退を記念して臨時列車が運行されました

上りの運用はなんと特急上野行き・・・北総車が上野へ入線する事は滅多にありませんので、貴重な光景です

また、下りは特急印西牧の原行きとして運行されました

白地赤文字の「特急」が新鮮に感じます

![](20150322_5.jpg)
![](20150322_4.jpg)

1枚目: 特急|上野 2枚目: 特急|印西牧の原

上下とも青砥で待ったのは行先表示（方向幕）を撮るためです

こちらは白地赤文字ではなく、赤地白文字なんですね

んんん前面だけ違うのか・・・？

普段見られないものを見物できたのでとりあえず満足しました
